懲教署CSI口罩出現喺汕頭

[url]

Push

推

林鄭月娥又表示，懲教署生產的口罩，只是供應給政府不同部門使用，一般不應推出市場，造成競爭。她強調，該些口罩上有記認，如果有人私下發售，政府必定嚴肅追究

哇 屌你老母林鄭
想死幾多香港人先夠

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

金水
留名待fc

金水啲料fc下先好喎

呢啲圖有幾難整
不過依家個垃圾政府真係咩都做得出

好撚心啦，我重本小小帶個上深圳影都得啦